Создание сообщения по шаблону
-----------------------------

Часто возникает необходимость создания нескольких однотипных сообщений по безопасности полётов. Например, в одном полёте произошло несколько событий либо имели место несколько замечаний по разным областям недостатка. В таком случае не обязательно каждый раз заполнять пустую форму. Достаточно после сохранения первого сообщения нажать на нём кнопку :guilabel:`Шаблон`, после чего откроется форма с предварительно заполненными полями:

- Дата;
- Тип сообщения;
- Ф.И.О.;
- Подразделение;
- Аэропорт;
- Номер рейса;
- Номер ВС;
- Уведомлять о рассмотрении.
